2021最新Netflix電影推薦：20部討論度最高的歐美、日韓電影，過年不怕鬧劇荒！

去年因為疫情影響我們好長一段時間都沒有好好看一部電影了，也因為疫情關係，許多片商都將電影往後延期，甚至暫停拍攝，鬧了好一陣子的片荒呀～而今年Netflix蓄勢待發，為大家準備了滿滿70部的電影，讓你們每個月都有新電影可以看！快來看看編輯精選出的20部Netflix電影片單吧！

Netflix 出品

HSM個女主角做雙胞胎套嘢咁爛都岀到第三集

邊度有日韓

睇下邊個導演啦
大導都OK GE
<<婚姻故事>>就好正

點解d簡介望落套套都好悶咁